【9.15衝突】持刀棍兇新城市群眾 夫婦涉藏有攻擊性武器被捕

沙田新城市廣場昨晚(15日)有大批市民聚集唱歌，一男一女疑用手機拍攝唱歌人士，雙方爆發口角，該名男女離開商場後各持水喉通和利刀指嚇市民，整個過程被人拍下。今午約12時，夫婦居住的梨木樹邨楊樹樓單位大門被潑黑油，警方經初步調查，案件列刑事毀壞。稍後警方亦以涉嫌「藏有攻擊性武器」將夫婦拘捕，現正被扣留調查。

警方晚上表示，留意到一段於互聯網流傳的片段，該片段顯示一名男子及一名女子與人爭執，期間該兩名男女分別手持懷疑鐵枝及懷疑刀揮舞。案件交由沙田警區刑事調查隊第五隊跟進。

人員經調查後，今日（九月十六日）於荃灣區拘捕一名四十六歲姓黎男子及一名四十九歲姓陳女子，涉嫌「藏有攻擊性武器」，並搜查一住宅單位，被捕人現正被扣留調查。

事發昨（15日）晚10時許，一批沙田街坊，聚集在新城市廣場範圍詠唱歌曲。據知，有一名中年女子，疑用電話拍攝在場人士的大頭相，被拍攝的人士不滿，因而爆發口角。有商場保安人員到場調停事件，並邀請該名女子離開商場，護送她到地面的士站。

有街坊隨後將一條片段放上網。該片段開始時，該名女子已手持一把類似牛肉刀的長刀，而一名相信是其男伴的中年男子，則手持一支疑鐵通的長棍，在指罵及恐嚇在場人士。雙方爆發激烈口角，粗口橫飛，期間男子向拍片者稱「影乜X嘢呀?」，並用棍指向鏡頭。

該對男女迅即被網民「起底」，其車牌、身份證號碼及地址等資料被公開。中午12時許，姓陳49歲女子報案指荃灣梨木樹邨楊樹樓住所被淋黑油，警方將案件列作刑事毀壞案。她向記者表示，昨日她經羅湖回港，在沙田站連城廣場等待姓黎46歲丈夫，其間她在講電話，被參與大合唱的示威者指她影大頭相，要求檢查其手機，陳拒絕，被示威者包圍。她由新城市廣場職員護送至電梯，而示威者已在地下電梯口等候。陳聲稱示威者向她與其丈夫施襲，她與丈夫檢起地上、被示威者遺下的武器自衛。

有請小鳳姐

拉咗，分分鐘係為咗保護佢兩個

915國旗行動好成功!

轉頭咪又係放撚左
但好似有個拎住紅油既比警狗拉左

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

其實係保護佢哋兩個就真

告得入先講
仲有呀, 點止藏有攻擊性武器? 擺明恐嚇啦
做咗幾萬單衰野, 依家做小小野就想洗底?

為左佢手機入面啲相咋，呢啲人保黎都冇作用

做下樣比你班港豬睇啫，告得入先講啦

果個傻仔黎，特登俾狗拉

係 有個青年被拉

【15:50】消息稱，淋黑油事件發生後，警方預料或再發生類似的刑毀事件，有探員遂於在楊樹樓埋伏。結果今午探員在大廈內拘捕一名形迹可疑的青年，並在其身上撿獲紅色噴油，他自稱由網上得知女事主寓所遭人淋油，特意拿噴油給女事主作旁身之用。而該青年被捕時頸部有大片紅色傷痕，暫未知成因或是否遭警員所傷。

有無人聯絡星火

邊個係傻仔？

推到有星火幫手

last samurai

把刀撿既？真係自己on9咪當人on9啦on9

再推 星火出泥

拉佢係保護佢
驚佢比人容左

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

仲有盜竊呢?
親口認架喎

抵撚死

有人聯絡星火？

未 應該要再推 星火

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

夫婦拉左, 咁邊個睇住佢地架100萬寶馬 BMW X5?

幫佢降左溫 而且己經上埋佢屋企
真係會打佢一鑊

黑警轉死性？

轉頭又警棍無雙，專打後腦

間公屋冇啦

人哋好撚辛苦㗎嘛

冇黑社會背景冇人保就比人拉

好快就低調放返

好似有人不斷轉果兩條友比人拉

減少個被拉青年關注

快d 聯絡星火 唔知個青年會唔會一陣突然被斷骨

過一排就出返黎
仲可以保間公屋

上法庭先講啦

Popo見示威者開始私了
驚之後兩幫人開大片收唔到科
各拉幾件過一過冷河順便套料
正常反黑做法
你估會送果兩公婆去新屋嶺男虐女姦咩

唔係黑社會confirmed

屌佢收皮啦，等陣咪又放左，分分鐘佢哋係入面好食好住添
我地夠起撚左721 85 811班友出嚟啦，幾時捉返嚟啊

慘成condom

黑警拉藍絲，真係新聞黎 點解Now無通知？

拉左佢
佢屋企咪真空

呢單仲有炮台山摺凳比人拉左都冇藍絲谷冇講
有冇手足入去帶下風向, 警察向甲由示弱拘捕愛國愛港人士?

屌你黑警想洗底

扮撚哂野

不如搵人文宣
而家班狗連自己人都拉
令到班廢老唔敢出黎

果位人兄唔應該出現喺果度

最多咪扣留48小時

會告先講

依家我發覺黑油多過紅油喎

Push

小心 可能已經放左

青年係condom?

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

比狗拉左？有冇比棍打爆頭先？

落叉廚先講啦

有cctv，又有人拍片你咪係咪地下執囉

你估中了

可能連孖葉都慳番

她向記者表示，昨日她經羅湖回港，在沙田站連城廣場等待姓黎46歲丈夫，其間她在講電話，被參與大合唱的示威者指她影大頭相，要求檢查其手機，陳拒絕，被示威者包圍。她由新城市廣場職員護送至電梯，而示威者已在地下電梯口等候。陳聲稱示威者向她與其丈夫施襲，她與丈夫檢起地上、被示威者遺下的武器自衛。

高調拉
低調放
知晒你班狗既技倆啦

依兩公婆正宗死雞撐飯蓋
個女人話玩電話無影相 好簡單 即刻開個電話黎睇囉
地下執到刀同鐵通 你當玩食雞咩 唔執枝AK47

係告到先好啊
搞場大龍鳳 最後又無事

真心想知

點解係袋搵出黎 又係告藏有攻擊性武器
呢啲拎晒出黎指住人 又係同一條例

其實係咪收埋搜出同光明正大攞出黎係同一條罪？

Pish

你班仆街咪放人呀 坐返十碌八碌先好出

Condom

係落charge 先好講
拾遺不報執到把刀告盗竊呀？

黑警圍威喂

幫手入黎我個post條link到report

真係告到先算la

有冇俾盾佢遮面？